堅城情報集中區

翡翠閣有狗探頭影相，目測有四至五隻

推呀！！